其實迪士尼扮米奇d人做動作既時候有無表情

諗到佢地裡面無表情就好好笑

係入面屌那媽

熱到hihi

起碼有女攬

應該不斷爆粗

一路攬住個細路 一路屌老母

可能喊緊

諗起都好笑